第一次用iphone, 有咩要注意？

之前一路都用android機，好唔耐用，轉用 iPhone，怕唔識用，求指點下
例如sd卡d歌可以點入落iphone 到？

入曬電腦再用Syncios呢個程式入返iphone

部機下面咪有個窿囉 除左放你條賓周仔 仲可以入sd card

想用盜版野就唔好買iPhone

叉電位可以插micro sd card

夠竟係你部機個窿大定係你條賓周仔細？

記得定期備份

同步=del

有唔清楚就逐個問題問啦，唔難用嘅。
入歌上面啲巴打講左，係電腦開個file裝住你想入嘅歌，之後揀返個file同步返入iphone就咁簡單

itools 乜閪都搞掂

準備換番an

哦

其實個原理係點樣
好多人都中招

copytrans